[舅父啊][有圖]有冇人覺得，愛回家嘅Terry扮on9仔真係世界級

G持

推到佢做御用on9為止

推

作為麻甩佬都覺佢cute
利申：100%直男

佢好似原本係漫畫家定小說家，多才多藝

扮得多on9個樣都on9左

係，李偉健，以前coco有佢漫畫

好有heart，仲有自拍旅遊片

咁佢都唔係主角樣啦
咁樣做8點劇keep住有穩定出鏡都好過做2打6

屌睇過套漫

危險爺爺同一風格都幾好笑

我記得之前好多人屌佢套漫畫抄人

唔似扮喎

應該唔係扮

仆你個街原來大英雄係佢畫

初初睇佢好撚生硬，好撚尷尬既演技

之後先知原來係真心撚黎（應該係）

好撚得意

同kc 係最佳螢幕拍檔呀喂

佢做忠犬受簡直世界級

佢演技差係過癮
但rocky係真係睇到覺得柒

佢仲要教泰拳

[李偉健] 校園大英雄

喺CO-CO! forum被狠批

強烈要求撤換李偉健
李偉健畫功平平，創意不足，漫畫完全不為我輩讀者所喜愛，所設定之角色形象低劣，所畫的所謂搞笑劇情爛到極點，讓人完全笑不出來。

先講校園大英雄，鼻屎，嘔吐畫面不絕，以嘔心當有趣，當中戴英雄，志仔，小菁，何英俊，常主任，牛頭馬面等角色，由人物外型，性格，到命名方法，明顯是抄襲已故偉大漫畫家康津田先生的校園至優生：王天才，阿當，小紅，高材生，校監，校長。如此東施效顰，不但有違主筆本身的專業道德，對康津田先生更是一種侮辱。

再來就是世界盃跟齊天大聖四格，好小子也曾執筆世界足球及孫悟空的漫畫，非但畫功相去不止千里，相比之下內容明顯就不是同一個層次，好小子竭盡心血畫每一篇漫畫，廢盡心思想每一格劇情，連超級警察占士這種一格漫畫也比李偉健的所謂四格好笑得多，更莫說甚麼黃飛鴻，黃師父之流，竟低劣得重覆當年的齊天大聖四格，簡直令人震怒。

本著電視劇效應所畫的漫畫四格，當然不會長久，終於在痛心疾首下等到四格完結，現在又來甚麼狗屁新作，請問一句，貴編輯部還想騙頁數到何時？價錢不住上升，質素卻隨之下降，這是甚麼道理？何是貴編輯部無人？孫威軍等人離去不說，余遠煌呢？譚永樂呢？難道貴創作部就剩下力奇老師跟溫世勤老師可擔大旗？難道除了姜智傑老師跟童亦名老師外就無人創作，以致李偉健此人何長期傷害讀者雙眼？

甚麼恐嚇罷買的話我不想說，可是不論是在商言商，還是本著出版漫畫之心，都該好好反省一下吧？沒了編輯Ｘ，沒了遊戲貓，是否就沒有將來了？

佢套漫畫都係on99向
細個睇好搞笑

扮on9黎講佢又扮得幾似
高演技咪呢d

細個睇coco呢套野覺得好撚好睇wo

校園大英雄真係核突扮有趣

Rocky完全無演技

[/quote]Rocky完全無演技[/quote]

rocky讀台詞是世界級

剩係睇過校園至優生 有個有錢仔 坐直升機返學 比隻蚊針到之後送入院 好有印象

講真ROCKY除左大隻同個樣夠斯文根本無賣點

原來係佢畫
個漫畫我覺得未到垃圾既，不過有印象既角色／情節真係好少

俾傻仔睇就梗係要扮傻仔啦

買開快樂龍都認得

佢做真心膠拍搞笑片，應該幾好睇，on9到一個點連自己都呃埋

做所謂既星級健康教練 不知幾好搵

佢唔係扮㗎

睇返佢日常片，原來係真心膠嚟

好少睇電視，rocky講緊邊個

鄭健樂？

一直都覺得佢好似d av男優

好似係

kc搞笑好正。
拍埋terry，真係有d星爺 達哥feel

兩個對得多，
開始覺得KC慢慢都有Terry種on9 feel

隻手都好好笑

好有喜感

竟然有人知邊個係鄭健樂唔知邊個rocky

要諗一諗先知鄭健樂邊個

陶總管

整返集terry 鬥rocky先啦

佢啲片好好笑

推到tvb今年比個獎佢

佢值得攞飛躍進步男

但係可惜tvb都係睇樣頒奬

係

Rocky做戲好搞笑

好唔做作

女女拍

一路話再食就嘔，但繼續食

諗起個愈難愈愛

Terry好可愛

本嘢畀細路仔睇，唔低級啲要成日問老豆老母點解咪仆街

屌呢套野細個好鍾意睇
我仲記得個訓導主任係針對呀戴英雄,
有集講佢地鬥跨欄, 跟住戴英雄太矮唔撚洗跳都過晒
套野on9得黎又好好睇

佢係一個少數真心膠唔惹人討厭既人

Kc and terry

其他係扮真心，佢發自真心

睇佢講野 似真心少少膠
唔做作

原來唔係扮on9
真係on9

terry剩係可以由terry做返

好可愛

屌佢咁ON9都有女

原來載英雄係佢畫
當年因爲睇佢先買coco

最後一期我記得我仲好唔捨得咁喊咗

慢慢追

同佢拍拖應該好開心，但又會好激氣

利申：直男

講野好疾

去晒日本一齊出片

同佢拍拖應該好開心

好撚得意呀

on9到笑

睇完佢d片好想錫佢一啖
利申非gay

佢真係好得意
on9得黎會笑 而唔係鬧佢係on9
如果佢多d拍劇就好 睇愛回家都係為左睇佢

真係好ON 9
睇左一半已經無乜耐性睇落去

校園至優生個作者死咗，康津田
呢套算係coco初期漫畫
但大英雄呢套應該算係後期，嗰陣可能你已經升咗上中學冇睇coco

Terry淨係身材已經好撚正

大隻

唔撚掂，發覺個po釣左好多基佬出嚟

忍唔住subscribe左佢
覺得佢份人on9得黎好撚真 啲片幾好睇

以前有睇 好好笑

笑到痴線
好睇過愛回家

成個杯麵蓋搣走左

睇埋旅行片

仲要用手禁住幾分鐘

唔爭氣笑左

我認我on9

要佢講先有效果

屌

屌佢把on9聲

好好笑

睇左兩次

屌

條片9分鐘，點解可以咁多笑點

買車飛on9, 食個炸雞又點錯汁

開房門問入面有冇人

後期配音又ng,要條女幫佢配

terry你想點呀

好撚cute 好想吉佢屎眼

非gay post

terry 應該真心ON9 幾鐘意佢

仲有入房嘟卡

原本唔識佢
而家好欣賞佢

好好J

人地唔係扮架

lm

Terry可唔可以做我男朋友

好撚可愛 佢個page

佢把聲

唔好搞人啦

幾得意喎 希望佢唔係扮出黎
如果係真on9咁我都幾欣賞佢

on9得黎真係好正

細個睇coco最鍾意呢套同埋踢波嗰套
原來係佢畫

由唔識佢，到睇到呢個post同咁多段youtube, 開始想認識下佢，又真係幾on9，應該係真心on9

乜野人才去撚到cctvb都變on9啦，mc jin就係最好例子

原來係佢畫
細個期期追架

屌你老味 食個合味道都拉到6分鐘

好想同Terry做愛

非hehe不過佢太正

D youtube 片笑撚到痴線

佢同kc都做左好耐8點檔

支持kc terry攞最佳熒幕情侶

好想比佢屌
利：飛機

以前覺得kc好黑人憎 呢加呢套又唔覺

好大隻 佢條女爽

留個名

我竟然會睇曬
見到冷麵汁果度真係笑左出黎

痴線，佢真人都係咁 愛回家入面嘅佢只係誇張咗少少

佢做咩成個杯面蓋搣走咗，跟住用手撳住

愛回家呢個角色真係為佢度身訂做，就好似Iron Man 一定要係Robert Downey Jr咁

CLS

真係唔知點解又佢講出黎就咁好笑

不停話想嘔但又猛咁食

好撚可愛

大英雄好撚正喎
真心夠on9笑出黎

我真係試多一啖咖咋，
之後又食

On99性格+加上一身結實肌肉 好想睇佢比其他男人侵犯

佢根本演技差 好似rocky 咁 係做自己己已經好好笑

上面漫畫封面原案唔係佢
即係佢係畫, 但唔係諗故仔果個?

rocky好笑？

講對白好笑 但應該係恥笑果種笑

成班連登柒頭以為自己高高在上咁望terry

又幾撚正

佢真係on9得黎好可愛
terry鳩下鳩下但唔會柒到睇唔到落去
原來係本色演出

佢鳩得黎好笑

真人把聲都係咁on9 好想聽佢爆粗
btw旅行條片冇咗 仲未睇晒

KC而家型又得 搞笑又得

做咩事del哂d片...

大鑊，Terry自己del晒d旅行片

未睇完

是咪關我地事

Terry 做咩del 晒d旅行片呀！

諗住今日繼續睇嫁嘛

屌呀

睇左第一集咋

真心鐘意睇呀屌

挽留terry旅行片

好正
靚仔大隻又on on 99咁
好cute

點解佢要刪哂D片
我睇左第2集昨

睇左個po

邊位基佬性騷擾terry呀

要扮到鳩下鳩下咁唔容易

屌你地老母呀

希望terry 係想upload 更好質素既片先del 舊有果d

佢有冇fb.想留言支持

好想睇佢同其他男仔搞

Terry有上連登

有，叫李偉健

咁好笑都刪點解!

係咪清你賊喊捉賊啊

仲諗住今晚返屋企睇哂佢

呢套嘢直頭比佢同KC搶哂戲
有佢兩個堅係好笑 其他支線比下去

terry求下你擺返d旅行片出黎

最多齋睇唔笑

真心on9

樓上班仆街仔....

好彩我自己煲晒先po上嚟，terry餵兔仔

有冇ching去問下terry點解del片？

龍生唔中意佢成日拍戲拍片

on9仔都可以發達娶靚女 小矮藍 曾自慰係好例子

我都係啊
terry快啲upload翻啲旅行片啦

好撚大隻既on9仔

原來係音樂版權問題
遲啲會upload番

連平時都有種On9氣質

以為有痴線手足嚇親terry

依度好多人想幫佢含

咁普通既野唔使特登講出黎

宜家先睇到個post 點知佢已經del左片

睇佢ig話係音樂版權問題 遲d會upload返

本身都睇開, 琴晚做GYM做做下睇到佢同KC搵人去斬西瓜, 成間GYM房都一齊睇, 好撚ON9

咁撚多正評
全部都讚

宜家通常個集有KC同Terry先睇，其他集數個D劇情好垃圾

有集見到佢同kc kiss
有次kc要揹住佢
覺得佢地兩個好慘
但無計

成班大隻佬睇佢

支持

希望唔好燈

驚燈死terry

屌，睇睇下變撚咗gay post

屌你齋睇字都笑到仆街

好鍾意佢，早個星期有集開心速遞講佢上山救爸爸，笑到我流眼淚，有無人都睇咗嗰集？

有，咩返佢爸爸落山

好好笑 佢真係尻得黎唔黑人憎

笑死我，兩個都怕黑，大開眼會驚到腳軟行唔到，terry要合埋眼揹住羅樂林，由羅樂林話佢知點行，終極on9，但好好笑

on9得黎好好笑同埋唔討厭

完美balance

最撚好笑係佢拎左個蘋果俾老豆食，老豆讚佢叻仔有帶食物黎，點知佢話自己帶黎個D一早食曬，個蘋果係係山腳個山墳度執。笑到仆街

Terry唔好del啦

仲要漏左kc係山 第二日先記得

大英雄

留名

真心好笑

Terry啲片

Terry係咪嬲咗我地

我都想訓練Terry做性奴
利申飛機

馬明

法國真係引左好多自稱非gay嘅隱性gay出嚟
利申：我吹奏only，唔想奶唔想屌

d旅行片雖然係好好笑

但我見到同行唔知是咪terry女朋友

個心有d隱隱痛😢

應該係女朋友 唔係點會同間房？

terry介唔介意多個妾侍😗

男人點做妾侍

佢係facebook自認自己係超級大傻仔

今日比HK01訪問

似清水健

其實樓主是咪terry

係既話就pm me

Terry做咩del旅行片呀？

d片嘅音樂有版權問題啊，會喺下星期改返音樂同調整返現場收音後再po過

咁就掂 繼續追埋第二集

樓主就係Terry？

根本就係

Hello Terry 可唔可以幫我話比KC聽我覺得佢好有型

好撚on9 好撚正呀
利申 非gay

快d 啦

校園大英雄

仲記得Terry 本身有po 愛回家條link係ig
之後del咗
Terry 唔洗驚wo
我地連登仔冇惡意架

應該唔關事

你覺得關咩事
有冇興趣真人出嚟講解下

terry你同kc究竟咩關係？

情侶定夫妻?

Terry有覆我ig

有禮貌 ，就算comment都逐個like

咁得閒呀terry

唔使拍劇同畫畫咩?

我唔係啊

會唔會自己開po吹奏自己

冇咩所謂

一致好評

期待旅行片再上架

屌

Terry 叫 KC 做爸爸果集好笑

佢都有like我comment

Terry拍Do姐去旅行應該好好睇

Terry支持你，睇你拍劇真係好好笑

佢個樣個陣on9味真係

佢話佢天生性格係咁

舅父啊

有聲

好似曹總咁
做自己

你要幫我啊

呢個畫面係自己ac先會見到
Hi terry

hi terry

原來係佢畫

no, 我改圖嚟, 同大家開下玩笑

Hi terry

你好可愛

都話改圖玩下，大家唔好咁認真

除左自貼加名
都冇咩方法架啦

欺人太甚

屌個post好撚癲

咁得閒吹奏自己唔使開廠咩？

真係on9你

我玩下咋，terry唔係我啊

句野有聲

快d搵家姐幫手

呢集笑到我痴線，有親terry既都好好笑
比龍生鬧到 既樣再加埋把聲真係好難忍笑

佢真係好可愛好討喜

Terry hi

直線自爆

屌

Hi Terry
鍾意左你好耐
要俾心機呀

我都覺

都話玩下

舅父啊 你要幫我啊

舅父都幫我唔到啊

一係你係terry 一係你係佢老婆

兩者皆否

助手？

你係佢舅父